聽朝食咩早餐好

如題。

大快活滑強

番薯 香蕉 蛋

蛋？ 食到厭

茶記xd

番薯你自己整？

自己種

茶記都有早餐ABC

藍冰魚柳

起身將啲嘢放電飯煲
出門就搞掂

真係有種

咩品種

你唔會係農夫，種蕃薯，種香蕉，養雞？

不了，時間太趕

烏冬 3mins
煎雙蛋 2mins
倒豆漿 1mins
雪櫃拎凍蕃薯220g 10s

蛋白質：32g
碳水：60～80g
脂肪：10g

ps已經維持左幾個月

黃心

香港無得農雞 除左雞場

沙嗲牛麵炒蛋多士要焊底凍OT 小甜小冰

凍蕃薯又係咩食法？
煮烏東等水滾都太耐啦
前排係咁食七仔烏東撈都好正

好
但我鐘意多甜

你種既蕃薯夠你食幾多日

i mean本身烚熟好多條放冰箱，想食拎黎食咁。

唔會好耐，俾好少水，啱啱好浸過個烏冬一半既份量，琴蓋，再去刷牙，你未刷到一半，已經滾，姐大概3-4mins倒，之後落埋烏冬1mins即刻落雞粉鹽就ok

不過如果你自己本身唔想自己煮，有千萬種理由可以講既

不過價錢黎睇就真係好平，計埋$15都唔知洗唔洗 d營養更加出面俾唔到你

沙嗲牛肉出前一丁 加隻煎蛋
熱奶茶

蕃薯轉其他有咩選擇

你喜喇，我自己平時會食粟米、蘋果、有時公司三文治，依d澱粉類既食物可以隨便少少既，不過唔好食多就真